[新學期笑話] 黑警子女打電話報稱受同學仔隔離杯葛……

黑警子女打電話報稱在校園受同學仔隔離杯葛，大多數老師另眼相看……

元朗差佬李漢民話：咪串返你同學老師，話佢哋咁樣做係唔會令到我哋驚㗎！

盧偉聰話：每間學校派一隊防暴去日間駐守，護送你哋返放學，咪解決囉。

999接線員好唔耐煩咁話：驚就唔好返學啦！

員佐級協會主席林志偉話：曱甴仔女喳嘛，兜頭兜面噴佢哋成罐殺蟲水，咪解決囉。

鄭若驊話：一日内檢控完尼班同學老師暴動罪，兩日内送上法庭審，夠阻嚇性掛～咪解決囉。

李家超話：警方現在是「使用適當及必要的武力」對付同學老師的時候啦～鬧大左就叫警監會扮認真調查，咪解決囉。

鄧乃強話：Call警車押送同學老師去新屋嶺“好好招待”，拖夠48個鐘，咪解決囉。

林鄭話：咁後生仔冇stake㗎嘛～拉曬今次暴動相關既所有同學老師校長返差館，俾班落左嚟既“便衣”武警“教育”佢哋幾個月，咪解決囉。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

【十八區市氓既各自反應】

支持送中既藍絲話：好人好者怕咩俾人欺凌啫！樓下有差佬架嘛，送佢哋中囉！

元朗鄉黑話： 好人好者怕咩俾人欺凌啫！你着緊白色校服，咪攞藤條教返同學點做人囉！老師唔服，照打！咪解決囉。

北角福建黑幫話：好人好者怕咩俾人欺凌啫！披件五星紅旗，用大碌竹扑濕你同學老師個頭，咪解決囉。扑完頭，仲會有差佬護送你走架。

荃灣白衫刀手話：好人好者怕咩俾人欺凌啫！攞刀斬你同學老師四肢，割斷佢手筋腳筋，咪解決囉。差佬黎左都會睇唔到你手上有把血刀同鐵通架。

歡迎樓下巴／絲打苦中作樂，加入補充。

下次可以等半分鐘再post，好嗎？
中途斷左。

Bot？？ Bot 主下次可以等半分鐘再post，好嗎？
中途斷左。

你可以同林鄭講

你可以帶頭去禮賓府開火某氣。
我帶花生。

Push

Push.